分化撚block傻瓜大會正式開始

收獲好豐富

分化撚上哂水
想帶風向叫人之後唔出嚟

巴絲做好心理準備，往後日子可能會有人執住呢件事繼續挑撥講到佛誕都仲提住

知道單野係假之後
個人即刻攰到冇力

求大家唔好分化
我同大家道歉 香港需要你地

玩狼來了 見一個封一個
大家唔好手軟

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

[突發] 係咪冇人知有第五位烈士？

推一推